# Лабораторная работа *№7*

##### *студентки гр*. Пибд-22 Аль-суфи Абдулрахман А.Х.
>##Изучение методов трансляции
>
>**Разработать транслятор программ Pascal-FASM. 
>Предусмотреть проверку синтаксиса и семантики исходной программы. 
>Результатом работы транслятора является программа для ассемблера FASM, 
>идентичная по функционалу исходной программе. Полученная программа 
>должна компилироваться и выполняться без ошибок.**

|   |       Photo                   |         Info                 |
| ------------- | ----------------------------- |----------------------------- |
| **Входы**     | ![test image ](1.png)|**Калькулятор простых паскалей** |
| **Выход**     | ![test image ](2.png)|**Калькулятор простого ассемблера**|



### ссылка на видео:https://youtu.be/DoP2NgBgP8w

